【2030 太古城】警圖阻記者拍攝 保安挺身而出

【2030 太古城】警圖阻記者拍攝 保安挺身而出

今日有網民在太古城中心發起「和你唱」行動，大批軍裝及防暴警員到場驅散市民，並截查多位義務急救員。

《立場新聞》記者於太古城高山臺屋苑平台拍攝警員截查情況，有警察用強光阻礙拍照，又衝上平台試圖阻止記者拍攝。有兩名屋苑保安挺身阻攔警方，被警方指責是騷擾警方執法。警方又要求保安驅趕記者，警告保安必須檢查所有進入屋苑人士住戶証，否則警察就會入屋苑執法。

另看〈太古城「和你唱」 警闖商場驅散 趙家賢助手疑被警方推倒後昏迷送院〉報道全文：

Mark 低佢個名 過年大大封利是

所有進入屋苑人士住戶証，否則警察就會入屋苑執法。

你係太古城夠撚膽衝入去咩

有冇啲快少少嘅懲罰方法，等到過年好似太耐

班狗殺人都敢，有咩唔夠膽

殺人都唔會殺太古城既人

保安先生令人尊敬 !

班狗無上過去咩？

保安哥哥好忍得班曱甴
thank a lot

屌你老味真係皇軍咩
咁撚把炮有特權衝入人地大使館呀笨

謝振中全家都住太古架啵

振美住喺康怡花園, 江狗先至係住太古城

警告保安必須檢查所有進入屋苑人士住戶証，否則警察就會入屋苑執法

執乜撚野法
關佢撚事呀 人地地方,人地想點做關佢柒事

push, 表揚下保安叔叔